[wow盡佢]係香港ok買得到既限定日本聲優物

本身我就認定個代理係想等12月20號
個活動過曬先放出黎賣,
但而家就賣得到

想享用呢個限定content既就
要準備定一部iPhone/有相機既an機(x86除外)
再用個app scan個產品就得

但我行勻東西鐵ok都係無"四女",應該都唔會有,
但至少仲有內田真_,早見沙_等等可以收聽

想知更多可以去呢個website睇

再提醒一次,去到今個禮拜一就無啦

屌,個ZenFone ime又出事啦

幾時出男聲優